人間有愛

啱啱係禾輋
果對男女
多謝你地比左濕紙巾我

哦